請各位得閒用盡所有媒體去多謝Trump

FB 又好，Twitter又好，俾美國人見到既apps上面tag佢幫佢選情就好
唔好講話咩，唔剩止要多謝佢一個人或者咩唔好干預人地國家選情

China Joe上台大家一齊等含，唔理佢係咪真心幫都好，都留番低個對自己局勢有利既先

連登仔d 國際視野真係
咪On9
Trump 條on9仔唔好亂撐
唔好岩聽就撐唔岩聽就屌佢奶共
你係咪想搞臭條國際線

Thanks USA🇺🇸
God bless America🇺🇸

您都岸鳩

去佢同Pompeo個Twitter多謝佢地
順便叫佢地繼續制裁

連登仔真係淨係識圍爐打J

全世界都知Donald Trump 係on9仔
人神共憤級數嘅人物
除左美國冇受教育個班鄉下佬撐佢之外
就淨係得連登仔係到撐

淨係睇到佢做左個少少反共野
佢on9個d 野就完全無視
奶共個d 又當睇唔到

Trump話肺炎係hoax 叫人唔戴口罩呢d 連登仔又扮睇唔到
你地走去say thank you咪俾人當你地係trump 忠實fans

唔識就咪柒出國際啦thx

Thanks USA🇺🇸

Btw
支那不知幾撚想Trump 連任
美國佬個個都知支那同Russia 係背後係咁撐住trump仔

你班on9仔唔想俾美國佬當係5毛就咪撚亂support trump

同個一樣

柒夠啦

傻鳩

trump

唔撚岩聽呀傻鳩？

同r/sino班撚屌一樣
圍爐打J打到傻撚左呀？
有料你咪走去Reddit 撐下trump
睇下俾唔俾人當你5毛/On9

淨係識係連登圍爐
最盡就係上Twitter spam post
完全唔洗用腦同人argue
完全唔洗engage 外國佬唔洗了解人地民意

成班就係到衝出來柒

你就唔啱聽咪衝出嚟囉

每次都淨係回到一句
返去讀下書先再衝出來啦賴醒

咁撚叻你上Reddit 撐下Trump
Cap底d 圖來Prove me wrong

打得多又點

咁唔應cap 曬所有social media, forum....出嚟prove

高材生

做你就做啦兒登仔
咪得個up字係到大我啦

我淨係要Reddit 就夠喇
Show 埋俾我睇你去邊個sub

我要全部
淨係淨係

On99

兒登仔駁唔到
淨係敢留負評

On9仔一樣

全乜撚野部姐
驚係Reddit 會俾人屌柒呀？
依家鳩縮要「全部」？
我淨係要有credibility 嘅forum 呀

咪撚縮啦
頭先好威架

Reddit 冇五毛冇小粉紅架

睇清楚
一早已經講所有

冇鳩縮

你都on9

屌

咁撚多藉口

5毛有咩立場都仲未知

推

睇乜撚野清楚姐
我話Reddit 呀
你所乜撚野有呀？
鳩縮知道係reddit會俾人屌柒就想搬龍門喇？

唔知邊個多籍囗

咁五毛有咩立場啊

Block柒佢算啦何必浪費時應付個傻鳩5毛

做乜姐

淨係睇一個forum ?

咁你不如做牆內人

微博多謝美帝

你依家係真on9定假On9

5毛不知幾撚想trump仔連任
美國俾佢搞到仆哂街然後支那就上位

唔怪得嘅
連登仔淨係識圍牆
睇唔出呢d 背後動機嘅

可以block
唔洗浪費時間

你都on9 你睇下大陸想唔想侵連任

做乜姐

最撚有認受性嘅你唔攞出來做proof
唔通睇你班兒登仔係到圍爐打個飛機就當有人support trump呀？

咪撚縮啦

五毛分化撚發現

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔通靠china joe反共？
spin都spin得專業啲好冇？
五毛狗

點證明最有認受性？

你慳啲啦

好怕人support trump 咩？

想問如果唔係為左反共仲點解要跟美國民意？而家就係要令trump贏

Pish

兒登仔真係平時唔睇開新聞唔留意人地點分析支那

然後淨係睇到近排trump trump點樣想保住民意而制裁支那，激嬲左支那

D 國際視野真係
仲咁撚打聲衝出來笑人on9

連去Reddit 做任都要咁多藉口
搬哂龍門

屌條五毛即刻潛水

真係好撚垃圾
岩聽就撐唔岩聽就屌佢奶共
Trump 呢條全世界公認on9仔
兒登仔就係到撐

同美國佬唔戴口罩個班一樣咁撚冇腦

你不如簡單一句啦
trump定china joe?

咁你淨係係Reddit 生活啦

死出嚟做乜

答撚左個問題先啦
係咪靠china joe反共？
如果唔支持反共既總統點解要跟民意？

拎個user base 數據出來比啦柒頭
我唔撚怕呀
所以咪叫你上去prove me wrong

做咩留係連登做門口狗呀？

講到咁撚威
到最後係到想同我嘈咩叫認受性
咪撚扯開話題啦

On9 侵都係得一半美國人支持
做乜要無啦啦歸邊

屌你老母

開始發脾氣

隻五毛自己不斷扯開仲話人

我寧願多謝美國
都唔知做乜淨係要多謝一個人
其他人冇份幫手嘅？

簡乜撚野單一句姐
依家屌緊trump on9呀
怪唔得連登仔永遠淨係停留係Twitter
根本一要argue 就同支那人冇分別
上Reddit 即刻收哂皮

扯開話題
唔俾support
連standpoint 都冇
最撚勁就係屈毛
再唔係就一句on9走人

你廢唔廢d 呀
讀完中學未呀？

我俾個機會你證明俾我睇Biden 點樣奶共

屌
唔夠人講開始發爛炸

好撚廢
成個post 你都你回得1/2句
連point 都冇
淨係想叫人收皮

完全露底

淨係問隻五毛A定B問題都唔敢答
得一招淨係叫人要跟民意spin去唔好支持trump
好撚低招

成個post 你就淨係Reddit

冇其他

唔係其他人有冇幫手既問題

係Trump or China Joe

你個問題同我個point 有乜撚野關係呀柒頭

屌你大字就以為自己好撚威岩哂咁

你要駁就駁我個standpoint 先啦
Trump 係咪on9仔呀？

都冇standpoint

不如我比個機會你躝屍啦好嗎我都比左好多機會你答我上面啲問題

佢會叫你去quote Reddit only

人哋個視野好廣闊，只係Reddit

真係好撚廢

個頭叫你上Reddit show 俾我睇你就係到淆底想拉埋d 好似連登咁嘅Echo chamber forum來講

另外個頭想同我講認受性你又連support 都冇

依家完全唔夠人講就先屈人5毛發脾氣

真係咪撚搞臭條國際線
留係連登繼續圍爐

stand你老母point我咪問緊你唔反共仲點解要跟民意
同埋而家trump支持度差距差唔多拉平啦on9五毛狗
係咪好撚急呢

上面咪講撚完

你又要loop一次

DLLM

係
點皮露底法？

兒登仔d 水平真係高到喊

由頭到尾一個point 都冇
駁又唔夠人駁
就係到想屈毛

Btw
我仲等緊你班兒登仔證明Biden 點樣奶共

露底露撚到春袋都跌埋出黎

成個post 你連Reddit 都冇

鳩縮你咪認

Btw
我仲等緊你班兒登仔證明Biden 點樣奶共

完全露底

有畫面

又重複

關佢2個乜撚事
依家講緊trump 係on9仔
美國佬同西方國家都當佢on9
連登仔就係到盲撐

你拉第二樣野來講把撚咩
連登仔d argument 真係好撚低質

根本同Reddit d 5毛一鳩樣

屌都廢事

柒夠未
連最基本點樣同人argue嘅能力都冇
係咪又想拉Biden 來講

一路睇一路笑 五毛狗一直叫人解釋 自己露晒袋

有人同無賴argue 架咩？

我都忍唔笑其實

講黎講去都係唔敢答
不如咁講啦
邊個反共就撐邊個
你認唔意同呀？

兒登仔真係抵撚死
我係到屌緊trump on9
你地就係到Biden Biden
Trump d on9野個個扮盲睇唔到

叫你證明Biden 奶共又俾唔撚出support
淨係屈毛

唔撚岩聽駁唔到就屈人5毛
快撚d block 柒我啦

屌你都叫左你證明Biden 奶共俾我睇
Quote d 新聞出來都做唔到呀？

收工啦

開過個account

答左？

又問埋你啦
如果咁多西方大國都覺得trump on9
點解又會爭相取消同香港既引渡協議
一齊反共既
英國 法國 德國 荷蘭 加拿大 澳洲 紐西蘭 芬蘭

Stand 你老母point 我講緊咪撚走去撐trump 條on9仔呀
你同我講「你撐Biden定trump」做乜撚呀
同5毛講野一撚樣
淨係識扯開話題
連最撚基本對準人地個argument 講你都未撚識呀
反去讀書啦柒頭
大字真係又威又柒過人

咁你證明china joe反共比我睇下先啦不如

唔好再回覆佢

佢開始發老皮

多謝USA
最佳答案

又哂左個account
又要比人屌屎忽啦

真係on9到震
你以為個d國家停止引渡關trump 仔事呀？
訓撚醒未
人地覺得條條例on9咋
咁就俾你當來做support 覺得外國認為trump 仔唔on9喇？
Trump 仔呢6個月做過d 咩on9野你睇唔撚到呀？

屌你啦
林鄭跟哂其他國家咁搞social distancing 搞lockdown 呀
咁係咪即係佢唔係on9呀

俾少少邏輯啦

講黎講去都係唔敢答
不如咁講啦
邊個反共就撐邊個
你認唔認同呀？

幾時話all credit 都係Trump 姐

柒碌

屈人奶共反依要人prove佢係反共
屌你兒登仔連最基本burden is proof係咩都唔知

聽人講就信
俾人問到又講唔出點解
怪唔得咁撚易俾人帶風

你都戇鳩

講來講去都淨係識好似5毛咁扯開話題
你廢唔廢d

咁係咪所有Reddit 你有親自fact check ?

奶共會打貿易戰

Trump同其他國家簽無關稅嘅貿易協議會令其他國家憎佢，你D國際視野真心西利。

關唔關事都唔係你條五毛狗話事啦
我淨係知道全球大國反共情緒高漲
所以
邊個反共就撐邊個
你認唔意同呀？

我係中國一定好想要一個會同我打貿易戰嘅美國總統連任啦！

真係柒碌

冇人話all credit
得你一個話

真係厚面皮到一個點

夠膽你咪答囉屌你老母
淨係呢條AB問題已經可以令你露春袋啦
答到未姐你
講黎講去都係唔敢答
不如咁講啦
邊個反共就撐邊個
你認唔意同呀？

咪撚插手人地國家既野啦
多得你唔少

China joe出賣全世界都會同中國合作

駁都駁唔到淨係係到重複
「邊個反共就撐邊個」
個幾位仲厚面皮

連登仔同美國鄉下佬咁俾人睇齊
真係抵撚死

我諗你班兒登仔應該係唔知係外國人眼中
Trump supporters = anti mask American

憑乜撚同人講反共

唔洗再理條五毛

講黎講去都係唔敢答
不如咁講啦
邊個反共就撐邊個
你認唔意同呀？
重覆係因為你未答呀
智障
搞清楚先後次序啦

講左咁撚耐
連證明Biden 係奶共嘅新聞都冇一篇

兒登仔真係好撚易俾人帶風
人地講就信
俾人問又答唔出

講撚到自己唔係連登咁跟民意就岩既，狗府夠日日大力宣傳話民心所向啦on9

重覆係因為你駁都未撚駁我個standpoint呀
智障
咁快就想拉開話題
搞清楚先後次序啦

智障五毛狗
走黎spin民意扮同路人
問你係咪邊個反共就撐邊個都唔敢答
淨係呢條AB問題已經可以令你露春袋啦
答到未姐你
講黎講去都係唔敢答
露撚底到春袋都跌出黎

China joe 一定唔親共啦！

係咪邊個反共就撐邊個？
AB問題都答唔出
stand你老母point咩

留名等睇五毛狗話取消關稅唔算親共

你答左佢啲stand point 未先

佢答左我條Yes No問題未先

唔好逼人啦

答左佢會冇錢收

我答你：「trump D 關稅不痛不癢，取消左都有其他方法對付中共。例如加入返WHO之後俾返雙倍錢咁中共係WHO咪無哂話語權囉！」

spin到咁撚失敗仲想收錢？

可能比錢個條五毛都係on99

五毛狗示意圖

屌

未見過

歡迎收藏

又到你出場

睇黎 露袋毛 收左工 分都分好d啦 走出黎柒 扮同路人都好心扮好d

收皮啦五毛

不如你証明Biden點樣反共

你都on 99

今次真係支持
佢有行動

奶到咁都可以狡辯

Biden: 將取消對中國貨品加徵關稅

Thank you USA 🇺🇸
God bless America 🇺🇸

仲未計民主黨幫支那

當共和黨反支時，民主黨唔認為支那要為支那肺炎負責。

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

多謝佢真係緊要 因為我都信佢受緊 外有支那 內有親支商界/政客的明裡暗裡各種壓力，要表示香港人係支持佢咁做 等佢知道無做錯 同有好多人都認同佢做法

人如其名

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

兒登仔真係兒登仔
世界觀廢撚到
唔撚識駁人就係到賴醒
我屌緊Trump 係on9 仔成班好似支那5毛上哂腦咁屈毛
大大聲講 TRUMP 定 CHINA JOE
佢反共我就撐
屌你然後拎篇關稅出來就當係證明左Biden 奶共
訓撚醒未
唔識仲以為你班 on9 係Anti-mask
究竟醜唔醜

識唔撚識搵英文source 睇呀？
算鳩數吧啦你地
連reddit 都冇你地扮乜撚丫
仲係到笑柒reddit 冇認受性
唔通你攞個連登post 出來就證明到鬼佬撐Trump 咩
犯撚哂d Logical fallacies 仲係到大大聲以為自己好撚醒咁
留係連登echo chamber 就以為連登仔民意=世界觀

岩架喇
你地咪撚搞臭條reddit 戰線
留返係到屈毛啦

其實侵起美國個朵臭到同何君堯差唔多
我唔知連登仔係咪從來唔理美國d野 從來唔睇美國新聞 竟然講得出要公然多謝trump

仲有就係外國人普遍都唔知拜登衰乜
起外國 拜登好少會比人叫China Joe, 唯一一次好似就係佢quote毛語錄嗰陣
佢個仔係食住支那企業條水 但多數反拜登既人都係反佢老人痴呆同疑似戀童 從來都唔會關聯到佢同支那 關於佢個仔既野證據又唔夠 左媒又好少報
加上近年侵處理外交內政都搞到成pat屎咁 近排既interview又不停出醜
所以拜登個形象係好過侵 (唔好信民調55波 民調從來都唔準)
起拜登既形象分跌到谷底之前你公然撐侵就等於政治自殺
你如果係得閒打外國戰線既就幫手抹黑拜登先

挺

PR 公司

老老柒柒 香港人多唔多謝都影響唔到選情嘅
美國人點投票我哋冇資格出聲
Trump係就係反共
但係依家美國國內仆哂街
又多武肺搞到GDP縮成30幾%
你係美國人會理經濟復蘇先定反共先
你可以話班鬼佬on9冇啲大局觀
但係一般美國人做乜鳩要理香港死活先
佢哋淨係知道依家美國healthcare好唔撚掂，Trump好撚on9 (你上一轉r/worldnews就明）
幫到香港唔等於幫到自己
啲人唔撚知Biden會有幾衰
但係佢地有眼睇Trump國內有幾痴線
你呢啲時候多謝Trump一嚟冇用 二嚟俾班鬼佬屌
所以r/HongKong班國際線手足都唔敢直接話撐Trump
依家最安全就係多謝USA算數

連登好多人
住屋邨 攞綜援
終日做鍵盤戰士
唔出街少見陽光
飛機都未搭過
卻以為自己
了解美國的情況

【正視聽】

可以多謝佢，但唔好有意識地支持邊個當選，最重要係得到人民及兩黨議員支持，至可以行落去

唔好犯老蔣的錯

騰訊Reddit，屌你老母

搞唔搞臭都唔關你隻畜牲事啦

P牌你就收爹啦
Reddit 都未撚上過就係到賴醒
攞住連登個爐仔就係到打飛機

你收錢做野可唔可以認真d

On9到震
5%股份我諗你d 兒登仔聽都未撚聽過

唔撚岩聽就咪撚上
繼續留係兒登屈毛
咪搞臭條線

兒登仔真係淨係留係兒登
接受唔到現實
好撚慘

Blocked

全世界 係咪你個世界？ 呢家淨係知 全連登知你係岸鳩 單機啦 傻鳩

Push

學人講國際視野？
現實係咩你都未知
今時今日國家無咁多錢養廢5毛
你咁既表現
公司好難留你

係都要多謝啊，就係要比壓力民主黨
吹咩

兒登仔真係以為自己個世界觀=鬼佬世紀觀
真係連飛機都未撚坐過
新聞都未撚睇過
日日留係連登同自己人互打J
好撚慘

快撚d block 柒我啦
唔值得俾人屌醒就過主啦

你因住俾兒登仔屌你係5毛
實會屌你上Reddit 扮撚哂野

你起我底追返po

幾年前我已經一早叫人咪成日留係連登
你睇下個陣d comment 就知道呢班兒登仔係冇撚得救

呢一年搞個反送中情緒高漲
已經全部痴哂線離哂地

又多條on9

「兒登仔真係淨係留係兒登」
形容得你好恰當

仲覺得自己好撚型

我覺得唔洗多謝佢
繼續喺國際線上講香港野就夠

兒登仔識條撚咩
總之連登仔淨係識反共
個人幾on9幾黑人憎都唔會理
所以你唔撐trump 就係5毛

時事台已經係等於共和黨打手同五毛既facebook feed
兩team人鬥洗腦班連登仔
明顯既五毛比連尼住ban哂就得返d共和黨打手
明明香港人唔會有咩美國相關既政治立場, 反送中之後就有成堆post屌柒民主黨 不停吹奏侵
拜登戀童就日日loop, 明明無做過乜奶共野就不停比人話China Joe
侵後生開始已經去幫襯Epstein個幼幼島又無人講

射落海都唔益你呢d畜牲燥底5毛啦
Blocked

講黎講去都係個幾句
係咪ai 人工智能
定係根本戇鳩？

垃圾到呢
開個9 post引入注意
dse 放榜幾多科唔合格呀？
學人講國際關係
真係識打字都變專家

講來講去你班兒登仔都駁唔撚到
淨係屈毛
淨係識講反共
Quote 哂d 英文source 出來就直線無線

成班咪撚話AI 啦
連AI個I都未撚有
同5毛一樣咁低級
Block 就快手啦
兒登仔水平太低
配唔上
過主

仲講DSE 放榜
呢到d 兒登仔中五都唔知讀完未
飛機都唔知上過未
工都唔知返過未
外國都唔知住過未

學人賴醒講現實

你班傻鳩以為網上講幾句就影響到美國人點投咩
你寄望侵鳩up少句好過

你除左俾人downvote
就俾人直線無視
轉頭就會俾人當埋係5毛

兒登仔睇野淨係睇到2D
英文原source 都未識搵
Quote 左出來都唔識睇
連Reddit 都屌佢多5毛
騰訊得5%股份, front page 全部反共post
兒登仔都會屌
仲要夠膽笑Reddit 冇認受性

淨係見到侵侵做左幾件事激嬲左支那就奶哂侵侵鞋底
仲學人講現實
佢地出到去國際線一要同人engage 要argue 就收哂皮
所以Reddit 條線根本極少人幫手
因為兒登仔搞唔掂
同世界脫軌

兒登仔：又一隻5毛
唔岩聽就5毛

已經多謝左佢啦
你係咪好嬲啊

兒登仔真係好撚幼稚
十足十小學雞「吹咩」咁

是但啦反正我點奶侵都唔關你地事

喂 五毛狗 又開工拿
諗左成日就係拎呢啲垃圾出黎？
要回我就直接quote我麻
鬼撚鼠鼠係度抽水
成撚日reddit reddit 係度打飛機
美國民意關你撚事咩on9五毛狗
你當自己有綠卡呀？

智障五毛狗
走黎spin民意扮同路人
問你係咪邊個反共就撐邊個都唔敢答
淨係呢條Yes No問題已經可以令你露春袋啦
答到未姐你
講黎講去都係唔敢答
露撚底到春袋都跌出黎

唔好得罪中共呀
屌你老母

我多謝侵 關你春事咩
你咪自己去多謝拜登囉
on9仔

同區選一樣,我唔係要泛民贏,我係要保皇黨(拜登)輸

係咪唔撚記得自己講過乜呀
「5毛不知幾撚想trump仔連任」

呢啲就係你啲國際視野呀？
乜你啲五毛狗同事冇briefing你架咩

係咪係reddit睇返黎架

喂 五毛狗
答撚左個問題先啦
成撚日講reddit 國際視野
作為香港人而家個立場
邊個幫到手反共就應該支持邊個
如果美國民意係唔支持反共既總統點解要跟而家個民意？
而家係睇下有乜方法支持堅定反共既trump

答啦屌你老母
咪撚用埋果啲證明china joe親共果啲on9論點啦
就好似叫人證明trump係親共咁on9架咋

國際視野

你銀行存款過10萬嗎？
政府施捨俾你既錢用曬未？
明天早起要努力工作呀

講左咁撚耐連駁都未撚駁到
淨係識屈毛
反屌
廢撚到出水

知自己以上咩都未做齊
駁唔撚到就收山啦

過左幾廿萬唔通要同你d 兒登仔講咩
講現實講世紀觀講經濟你同我講錢

廢唔廢鳩d

社會經驗*

開口兒登埋口兒登
一句無saving有幾難講出口？
呢到大把人拎住5mil saving up 同你玩兒登
講錢你唔講 講世界觀你唔識
算把啦

真係要兜巴屌醒你班兒登仔

信侵仔講野

成班on9仔連英文source 都未撚睇過
日日圍係連登個爐
講以上經驗
講社會經驗你地又冇
又想同我講錢
講錢又驚hurt 撚到你自尊心
唔通要cap低個account 俾你睇屌到你埋牆角咩

呢到呢到
你咪撚ff啦
拎住5mil個班就唔撚會留係兒登玩啦
你自己冇5mil 就咪拖人落水
得個十萬就賴醒

成班淨係識屈毛
最基本argue 都犯撚哂logical fallacies
Trump 定係China Joe 答到我未呀就以為自己好撚型好有point

唔係兒登仔係咩

成撚日reddit reddit 係度打飛機
美國民意關你撚事咩on9五毛狗
你當自己有綠卡呀？

智障五毛狗
走黎spin民意扮同路人
問你係咪邊個反共就撐邊個都唔敢答
淨係呢條Yes No問題已經可以令你露春袋啦
答到未姐你
講黎講去都係唔敢答
露底露撚到春袋都跌出黎

所以話你on9真係唔係扮

封殺華為騰訊
制裁港共垃圾
實際措施同口交都未識分
攞住個口交tweet當係發現新大陸
仲要係4月

五毛狗低智商就唔好自暴其短啦
國際視野

推光復香港 時代革命

咁你支唔支持反共？
Yes or No?
睇死你咪又答唔出

冇料就咪撚學人spin啦
去返開膠post洗板啦
比人捉到痛腳又唔識駁
攞埋啲垃圾論點出黎扮高深
問你原則性問題都答唔出
真係唔死都冇用

兒登仔扯開左話題就以為自己捉撚到痛腳
屌你大字真係好撚型
真係「我問你反唔反共」發撚哂爛炸就以為自己好有point
我依家答你我係反共
點撚樣呀？想spin 去邊個角度繼續屈毛呀？起我底呀？

駁你都駁唔撚到
由頭到尾得一召就係屈毛
Spin 來spin去d logical fallacies 錯撚到出水
連我個立場都要靠straw man 來「駁」

點撚樣
係咪連我立場係咩都未分到？
係咪睇唔明？
連咩係spin都未撚知
弱智你咪認囉

廢撚到quote 出來d 英文source 又直線無線
侵仔奶支那鞋底個幾年又直線無視
收山啦柒頭
連r/worldnews 都未撚上過就唔好賴醒扮了解民意啦

唔撚好意思唔記得左兒登仔係覺得Reddit 垃圾
好撚好奇兒登仔眼中咩先叫認受性

拿，學野啦柒頭
連咩係spin都未識分
你呢d 就spin 啦
同d 5毛狗一柒樣
Dismiss Discredit Deflect
你做齊邊幾樣？

兒登仔賴死都要撐侵仔真係好撚On9
侵仔d on9史全部無視哂
仲咁撚大聲屌人冇國際視野

真係飛機都未撚坐過

大字真係柒都柒得大聲d

俾個機會呢班兒登仔繼續spin

真係未撚上過r/worldnews

繼續兒登國際視野
繼續屈毛

話自己反共
又叫人支持china joe
淨係呢度已經邏輯404啦
搬幾多堆垃圾出嚟解釋都係把撚
話你聽你呢啲視野撚
9唔搭8當正自己有綠卡
從來香港都只係籌碼係被利用
所以一早已經問撚緊你邊個反共就撐邊個
trump on9唔on9 對香港人黎講一啲都唔重要
重要既係抗共拳頭夠硬
trump係明刀明槍
你而家話自己反共叫人撐china joe
人唔笑狗都吠啦傻閪

咪撚無視自己實際措施同口交文都唔識分啦
傻閪
又搬啲垃圾出黎扮傻

個list有冇制裁港共高官同中聯辦要員
同恐怖分子睇齊呀柒頭
收華為騰訊皮呢？

淨係睇到自己想睇既野
國際視野

On9 真係無極限
準備好個屎忽俾人屌未?
準備好? ok

1. 原來真係連我一開始講得咁清楚嘅立場係咩都未撚知
2. 我俾個機會你Quote 我句野出來
我就係想睇下呢條柒頭邊到見到我支持Biden/叫人支持Biden
知唔知咩係Straw man?
2. China Joe? 取消關稅就係奶共?
兒登仔係咪連關稅點運作都未知?
知唔知Biden 咁做有咩政治動機?
我Quote 左英文Sources 係咪唔識睇?

冇撚錯呀柒頭
一句野已經錯咁撚多野
Logic 你又Straw man
Economics 你又唔撚識
Politics 又半桶水
英文都唔識睇
屌你仲衝出來染

Oh 真係唔想hurt 鳩你
真係揸住綠卡

講左咁撚耐終於有返一樣野岩

兒登仔連邊個反共都未識分
淨係識取消關稅=China Joe
冇睇英文Source就認啦柒頭

仲係停留係中學階段
仲夠膽死話撐一個人神共憤嘅On 9 冇問題
好撚心啦, 咪撚影臭香港人個朵啦

Trump 做過咁多奶共野
明刀明槍你老母咩
點呀柒頭, 又扮睇唔到呀?

已經係被Debunked 嘅廢話

真係大字都柒得特別出位
屌你我講緊你班兒登仔點樣連侵仔係On 9仔
點樣多次奶共都未撚知/直線無視
然後走去撐侵因為佢夠反共呀

你就衝哂出來直線無視侵仔d On 9野
撐佢反共
呢次真係Thank fuck for proving my point

呢條傻鳩原來係真心鳩
改撚錯User name喇
叫世界級Spin狗啦

屌你老母你條垃圾打咁多垃圾出嚟
就想話trump奶共
china joe係反親
仲好意思話自己揸綠卡
屌你老母揸白卡就有你份

仲咁撚厚面皮渣一條口交tweet 出黎當真理
而唔知trump不用出tweet黎撚狗
你條傻狗就比人撚到反哂肚

trump on9唔on9 對香港人黎講一啲都唔重要
呢個係事實
冇佢咁癲
港共果11隻狗呢世都唔會比人制裁
咁樣就當駁左呀？出黎搞笑咩你

我就真係冇你咁on9
話自己反共
叫人唔支持個現醒反共硬派
支持個公認奶共狗china joe
冇料扮係4條
你條on9成個post都係一面倒比人屌
夠鐘食藥啦柒頭

又係重複野
每句都俾人駁撚哂
我知你依家好撚triggered
Triggered 到連駁都駁唔撚到
直接屌人

續句續句野咁回應我先啦柒頭
起完個底發現條傻鳩話想攞住本BNO去英國
仲未影臭夠香港人個朵咩

唔洗大字紅字都收你皮喇spin狗

駁唔到係度自high?

個list有冇制裁港共高官同中聯辦要員
同恐怖分子睇齊呀柒頭
收華為騰訊皮呢？

淨係睇到自己想睇既野
國際視野？？
你駁左啲乜嘢？
都費事屌你個垃垃list
Promised he'd stay quiet about Hong Kong protests to help China.
咁都好意思擺上去
而家個制裁係乜撚黎？
定係你唔識英文？
又係自己攞嚟比人笑

你個名個您字應該改做我字
就啱撚哂喇
有幾撚幼稚到自己冇point
去屌人個user name
小學生都唔撚做啦
就係呢啲微細位已經睇到你份人幾on9

點解咁多人花時間覆果條傻系
咁鐘意reddit咪番去打飛機囉
連Pelosi都話中國最想China joe選上

好似係你比人trigger左多啲
要逐句quote 好撚嬲
其實又係乜都駁唔到
口交tweet又當真理
仲要4月都夠膽拎出嚟比人笑

自己係spin狗
又想屈落人度
成個post都屌緊你呀傻閪
分清楚現實同幻想世界未呀
白卡

小撚心呀
條白卡分唔到妄想世界同現實架
見到有事實同佢個世界不符就會發癲架啦

洗唔洗影埋俾你等你企埋牆角覺得自己一文不值呀柒頭

俾人續句續句駁到trigger 哂仲係到話人嬲嬲要續句續句駁
死撐得來仲要繼續大字
你估你仲係中學雞咩

你唔好每句都錯咪唔會有位俾人入囉spin狗

推一推先

我真係想知你trigger到啲乜野
荒謬果個係你
個post比成村人屌柒果個又係你
講到自己好有大道理咁
仲沉醉都自己理想世界
幻想唔係自己spin係人地spin
白卡真係唔係扮
不如你影張白卡比我睇
或者我會同情你

返去成人台求片啦屌你老母

仲好意思講起底
本來都費9事睇你
一睇又有野笑

我想共狗死，就係咁簡單，呢d千絲萬縷ge背景你慢慢 j 飽佢。

你都 on9

我都唔明佢地同個弱智拗乜

一個一直打壓緊共狗,佢話共狗想佢選到
一個話上台就停左對共狗最大威脅既貿易戰

條傻仔入黎幫我推post我不知幾開心,其他人唔知做咩同隻傻仔拗

其實係咪多謝美國咪夠 自己覺得的確真係好多人唔鍾意trump咁無謂令支持自己嘅人少咗 兩黨之間我地唔好搞到其中一個唔支持我地 多謝美國個受眾大啲同無咁易得罪人

利申:無咩國際視野 但係覺得無必要得失其中一邊

兩黨之間其中一個選到上去,我地會仆街死既,都仲覺得唔好得失佢地
我地條命到底有幾賤

所以而家咪有條分化狗咪就係用緊所謂國際視野搞分化囉
仲有你估香港人想trump就贏到咩
根本就影響唔到個選情
其實都係我哋自己係度打飛機
不過睇唔過眼啲分化撚
用所謂國際視野帶風向

從來香港都只係政治棋子
即使你企啱邊都唔代表會繼續幫你
所以根本邊個幫到我地抗共就應該撐邊個
呢一個邊個會明刀明槍反共
根本係事實擺在眼前

一係就唔好插手
一係就撐trump
唔會有opinion 3

點解淨係搞共和黨呀
民主黨一個都冇？
trump唔係好親共friend過打band架咩

白卡spin狗入黎解釋下

巴打你啲po好高質

咁你想joe定trump選到

總統都唔係只係橡皮圖章，要相輔相承

所以唔可以支chine joe

所以我想問,多謝trump係屌鳩民主黨定係教美國人點選?

唔係買死一邊，但係唔支持China joe

無錯，唔會有絕對好人，不過而家個時唔容許chine joe 勝出

認同
其實好驚連登仔離開咗連登真係會走去屌柒Democrats
畢竟我哋無必要刻意take side

唔係屌民主黨，只係唔支持China joe

Pushp

我同意唔係trump 一個人功勞，係整個真心支持民主嘅美國人（當然包括其他國家）

無話去屌佢喎,純粹係想去多謝想選到果個,幫佢加些微政積都好

明明第2個選到一定仆街死,依家連幫一個有幫助d既助選都係罪?

唔支持唔緊要 佢形象真係好一般
不過我覺得就算佢選到 兩黨都會keep住鬥黃
所以唔使講到China Joe當選就世界末日

我非常同意唔係屌民主黨，亦都唔應該，佢哋係有出力支持香港，不過要做到令人覺得China joe 係唔可以信